(和理非勿入)對付黑唔應該留手

1) 牙佢老母
牙唔會攞命
但用嚟食嘢
食嘢會辛苦少少囉
同埋值牙都幾貴㗎

2) 幫佢手腳休息吓
綁住佢
費事佢周圍郁又整親自己啦

3) 手機拎contact
打比佢朋友幫佢班馬
同佢朋友打吓招呼
咁先知道佢朋友喺邊度

4) 影低身分證
知己知彼
日後追究都容易呀嘛

歡迎更多意見

推

剃頭髪、剃眉毛
用鉗掹手指甲。

好難揾架生喎Ching

放生一個黑
就會危害到社區！

推，巴打好波

再推